Intro
=====
Thank you for installing IPS BBCode. It was made specifically for Invision Powered products to help increase productivity for those who do not like to use the editor.

Contribute
==========
To contribute to the project, you have a couple of options:

1. Fork the project, add your codes, and send a pull request for review.
2. Open a ticket and categorize it as "Add string": https://github.com/Skullmonkey/IPS-BBCode/issues/new

Current tab completion list:
============================
Format: Key => Output

acronym    => [acronym=${1:laugh out loud}]${2:lol}[/acronym]
b          => [b]$1[/b]
background => [background=${1:color}]${2:content}[/background]
bold       => [b]$1[/b]
code       => [code]$1[/code]
color      => [color=$1]$2[/color]
email      => [email=${1:email@domain.com}]${2:text to display}[/email]
hr         => [hr]
i          => [i]$1[/i]
img        => [img]$1[/img]
member     => [member=${1:memberName}]
s          => [s]$1[/s]
size       => [size=$1]$2[/size]
sub        => [sub]$1[/sub]
sup        => [sup]$1[/sup]
twitter    => [twitter]${1:twitter name}[/twitter]
u          => [u]$1[/u]
url        => [url=$1]$2[/url]
quote      => [quote]$1[/quote]
spoiler    => [spoiler]$1[/spoiler]

// Alignment
center => [center]$1[/center]
indent => [indent=${1:(number of px)}]$2[/indent]
left   => [left]$1[/left]
right  => [right]$1[/right]

// Background Colors
bgred    => [background=red]$1[/background]
bgorange => [background=orange]$1[/background]
bgyellow => [background=yellow]$1[/background]
bggreen  => [background=green]$1[/background]
bgblue   => [background=blue]$1[/background]
bgindigo => [background=indigo]$1[/background]
bgviolet => [background=violet]$1[/background]
bgpurple => [background=purple]$1[/background]
bgwhite  => [background=white]$1[/background]
bgblack  => [background=black]$1[/background]

// Colors
red    => [color=red]$1[/color]
orange => [color=orange]$1[/color]
yellow => [color=yellow]$1[/color]
green  => [color=green]$1[/color]
blue   => [color=blue]$1[/color]
indigo => [color=indigo]$1[/color]
violet => [color=violet]$1[/color]
purple => [color=purple]$1[/color]
white  => [color=white]$1[/color]
black  => [color=black]$1[/color]

// Code blocks and languages
php  => [code=php]$1[/code]
css  => [code=css]$1[/code]
html => [code=html]$1[/code]
sql  => [code=sql]$1[/code]
xml  => [code=xml]$1[/xml]